# Скрипт для изменения псевдостатического имени страниц

* Склонировать репозиторй в корне контроллера.
* Запустить `php update/run.php --dry-run` для тестового прогона (посмотреть что получится).
* Запустить `php update/run.ph` для реального изменения ссылок.